連登仔係呢個運動之中一個好重要既角色

雖然呢個運動無大台
經常有互相質疑同分化
但係每當運動出現死胡同/走下坡既趨向既時候
就會有連登POST出來激勵士氣
令到我呢個有抑鬱既人都可以恢復返信心

互相勉勵好重要
我相信D狗捱到咁耐都係因為佢地自己圍爐取暖
所以定時定候自己人都要圍爐取暖
唔可以再有人因為呢個運動自殺